今年battlefield v唔賣DLC係咪靠賣skin賺錢？

EA話今年bf v無DLC，不過諗下都知道EA無咁好死，睇下上年star war都知。

今年bfv EA會唔會就係諗住靠賣skin賣服裝賺錢，D義肢、奇裝異服、女兵要開箱抽先有，段予告片就係宣傳緊佢第時賣既skin。